邊度會有動物血賣？

豬血 牛血 雞血咩都得

一野淋落d黑警度 大叫我有愛滋 嚇撚死佢地

買隻雞自己劏啦

冇活雞賣

屙m大法

唔得 我都有諗過 但有dna 會仆街

豬肉檔大撚把啦
話自製豬紅
但好撚臭

邊撚個得閒收起再驗呀
出多兩滴汗d dna 都多過你啦

淋到佢d gear 全身都係 要驗好易驗